屯門市廣場要求移除民主女神像 Chickeeduck稱法庭已發臨時禁制令

連鎖童裝店Chickeeduck早前在荃灣愉景新城分店擺放香港「民主女神像」，遭商場要求移走雕像，業主其後拒絕續租。Chickeeduck早前再在屯門市廣場分店擺放女神像，遭業主入稟高院，指控違反租約，要求法庭頒令強制該店24小時內移走雕像，否則業主有權進場處置。Chickeeduck回覆本報查詢，表示昨晚已收到法庭頒發的臨時禁制令，由於租約的陳列條例模糊，公司現正與法律團隊商討。

唔係有個民主像 真係無人會去你個場啦

信和

Ok, 等法庭頒令先囉
如果輸咗，我係都唔拆，你自己派人硬闖入嚟拆囉
畫面有咁肉酸得咁肉酸